點解咁耐都無人話akb48個小栗有以似達哥 ？

特別個鼻同個突突地既咀

[url]
[/url]

當然達哥無咁靚啦

個女仔又幾q

我本身都覺
但愈睇愈似達哥
最後睇親佢跳舞都自動腦內補完 達哥係到跳舞

似羅范多D

成日都覺得有以似男人 但又講唔出邊個

有d角度都幾靚 達哥做女人應該好睇過男人